中銀用鋼板封玻璃

見中環中銀啲裝修師傅響大玻璃前拎住電批不停用鏍絲用木板夾鋼板再面冚木板，乜佢哋以為裝修佬只識用鎚仔打玻璃，唔識用電批甩返啲鏍絲成件板甩落嚟㗎咩？應該鋼板前後落釘膠貼落木板度先穩陣㗎嘛～